［預言］ 今個星期六日 會係最平靜既周未

上星期 黑狗瘋狂攻擊各大學 特別係暴大
導致香港既示威一下子上返去國際關注 更加速左美國保護香港既法案有突破性進展。為了拯救中大，香港人全力反撲，遍地開花 最終以二百多位手足被捕，有手足重傷既慘烈戰果戰勝黑狗。但係，今次既二號橋之戰，不但令全港既抗爭大幅進化，擴大。二號橋既勝利，全民反撲既力量，令黑狗士氣重創，更令黑狗嚇怕。

咁來緊既周未會係點呢？

了解接下來既事之前 我先講下本人對上星期黑狗為何會攻擊大學的原因。

對於上星期攻打大學一事，網上有好多唔同既推測，我覺得以下兩個推測比較合理。

一，黑狗發現 中大同城大係主要戰略位置 為左保證 呢啲主要位置順暢 所以黑狗主動攻擊 希望搶得主動權。

二，中共係背後推手 認定香港各大學就係成個運動既源頭。特別係暴大，被中共鎖定做頭號目標。

對於第一個說法，黑狗牠們也自稱是為了保護公路要道。我認為呢個說法未必係原因，反而係一個籍口，要知道大三罷當日。1111，2號橋位置其實無出現堵塞，相反。是黑狗開始強攻 才導致路段封閉，另外，當日黑狗不單揮軍中大，同時去了港大同城大。要知道港大係地理位置上唔係交通要道，所以綠曱甴的原因存疑。另一個重點係 攻打大學咁大件事 我相信未到林病呢個級數同意都唔會行動。因為一但出現差池一定會受巨大國際壓力。所以我認為當中下決定進攻其實背後係中共發板，想直接打擊我地。事實上，近日鄉黑不斷出動，都證明左背後黑手係來自支共。支共認為，只要打擊前線力量既中大，就會打散個運動。確實，去到1111之前，成個運動係無左方向，升級又塞係樽頸，人心又出現疲勞，加上綠曱由暴力全解鎖，當時我地係打緊逆風球，所以對家係呢個時候出力係有一定既原因。不過，結果係點想信大家都睇到了。

因為二號橋一戰另美國支援香港既法案突破阻力，如果要諗咩野先係特衰最驚既野，就應該要用北京既角度諗——美國對港經濟影響力等於支那大水喉會唔會斷，二係中英聯合聲明對港既主權。英國暫時對抗唔到北京，所以北京現在最怕既係美國既法案，因為會對北京係香港既利益同力量做成打擊，而現正法案突破左北京設下既阻力係來自狗隻強攻大學。咁就解釋左點解呢幾日旺角 以及紅磡，中大都唔清場，因為一清場法案更加快通過，現在北京就係希望未成定局前，利用最後一口氣去阻法案，佢地全力阻止黑狗清場，想示威者出錯。咁就有轉機再次拖住法案。

所以我地現在要做既係和理非抗爭 特別係來緊既星期六同星期日，黑狗都會極忍耐，佢地只會現偷襲 去屋村，去無記者地方捉人發洩。

堵路既方法唔係唔好 但我地既民意唔會增長，雖然不割既都係不割，但民意呢樣野，其實係會漏氣的。無增長就會慢慢下降，特別係堵路一定會消耗民意。所以要諗辦法改善。可能有手足唔同意 但你見呢幾日毒瘤政權猛打民意牌就知咁樣我地好快會佔下風。
難得二號橋一戰我地士氣大所增，希望可以有好方法再下一城。

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

推下

Pish

有機會星期日既集會個不反唔會收番

我直覺呢兩日會由黑幫入場

係
因為狗條氣被我地打散左 個日大家勁勇

而家只可以用黑幫來騷擾我地 等我地出錯

入來討論下

連儂牆復整工作全面啟動
下星期日區選
好多阿伯阿婆唔知呢個星期發生咩事
好易被cctvb短期洗腦返轉頭

呢兩日有無和你活動？

所以今日吐公重開

我都想知

同埋今個星期既大學聯防戰 黎日行動佔左大部份消息
活動po都唔見有

我覺得要整個毒彈污染 集會
公佈邊度 放過毒蛋 數量等等

其實有道理
係要呢兩日黎一個和平示威
可惜

有黑幫就射箭爆頭啦

咁就中曬計 支共就係想要呢啲

又中計
殺到埋身中計都要打啦係咪?

可以用呢一、兩日宣揚黑警隱瞞催淚彈有二噁英，有機會令老人家無孫仔，始作俑者係民建聯提出送中法案，令市民出現反抗情緒再演變成今日局面

票投民建聯
老來無兒孫

既然大部份藍屍係老人家，就用呢樣野影響下佢哋投票方向

推

齊團結 齊檢討 齊修正

區選到了，重溫下之前林鄭對話會邊D區議員講過乜：
公開林鄭月娥與區議員對話會全段秘密錄音(2019-9-18)

重建連儂牆有無得唸？

真係要等所有和理非/中立甚至藍絲正視返

呢個都要 但要快閃

真係好平靜

但無人見到呢個po

聽日去集會

好

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行

推啊

星期六日係黃店爆買日/和你shop
平日開花

其實可以 總之一定要有活動 唔一定衝突 但要keep 住道氣

大家諗個活動/有無不反既活動 去參加

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

做文宣囉

文宣光復日